一人一間土瓜灣紅磡必食餐廳

我先

譽麵坊

南乳雞球好好食

哥登堡
譽麵坊

有間飲椰汁幾正 唔記得咩名

寶城炸雞脾

哥登堡
免治牛飯

哥登堡係藍

藍到黑

屌 成堆藍絲狗

時新

炸雞脾

行山銀行對面間串皇

開利

1仔

哥登堡 藍店wo

藍店不討論

紅磡齊柏林

冇返香港兩年唔知

－冰廳

哥登堡難食兼藍窩師兄

算幾好嘅茶仔

成廿蚊一支

仲要係黃

蒙麵

唯一雲貴川

開利小食 黃店車仔麵

崇潔街有邊間好

Lala food

唔想討論藍店 多謝各位合作

一招教你點用藍絲既錢去支持黃絲既店 餐廳篇

講你知吖
佢大仔係黑警嚟㗎
仲正唔正呀？

天園餃子

雲貴川 腩肉半肥瘦好撚正
向宋王臺行過少少有間越南嘢都好正又平
肥媽小食店 轉咗手黃 文宣嘢佔咗差唔多半間舖
茶原點 黃 好好飲全部手工嘢 特別推介水果茶 好似35蚊左右 半杯水果 茶唔甜溝落水果好好飲
甘露甜品 甜品好食好足料 沙嗲好香不過好辣 勁得濟

藍店

小果籽 不過好少位 運動之前都派開飯 有罷市

崇潔街 小果籽

所有土瓜灣街坊都知，連我住觀塘都知

一仔冰室應該係人都識？

囍囍小食店

哥登堡算係土瓜灣上路最標誌性嘅餐廳
知道係藍果刻覺得好失望
利申：十幾年前住土瓜灣/何文田

真心唔知，不過想知叫咩名，唔會幫襯！！！！
費事幫襯錯咗

世紀椰汁
譚公道28號地下

土瓜灣黃餐廳其實5隻手指數得晒

味來車仔麵
冇得輸

藍店不了

而寫知都正
下次返香港唔去
黑警死全家

天光道囍囍炸脾
豬仔糖水

開黃藍地圖睇啦

就係一片藍裏面有幾粒黃

黃架
我同過個老細傾計就知

豬仔綿綿冰

好好食 同埋擺盤好靚

任何黃店都係必食

龍門冰室

串皇正呀，宵夜一流

等15分鐘既叉燒正到暈，仲要黃

豬仔糖水由細食到大

依間閪店仲要出名勁污糟
飲到腸胃炎

味來車仔麵真係幾好味 上次食老細都話就黎頂唔住

稻庭養助 佢d冷烏冬食到有幸福既感覺

車仔麵一定係囍囍麵館

譽麵坊好能膩

全部黃店

譽麵坊，壽司仔

甘露甜品

all in 新川美食

Heysonuts

譽麵坊

玻璃魷魚都好正

星洲名廚
黃大仙果間執左要去到土瓜灣先有得食

熱記係咪黃店？

藍黎

有無證據先？d文宣已經貼到成間舖都係啦喎

日昇小食 無人講？

呢個post難分真與假

近排去食差咗
不過都會繼續支持

當年紅磡廣場 對面有間食越南撈檬
間野係執左定搬左

你條底褲就藍

茶原點 無得輸！

呢個post好鬼 肯定係呢區嘅藍店老闆開

我都知佢好食嘅，不過佢藍呢......

豬仔個心太軟正啊

喜喜

仲有呢個

楚撚記

老三油渣麵好撚好食
有冇人知藍定黃？

轉左手啦 好難食

Btw日昇+ 點茶無得輸

好鍾意食佐治糰子

成日同女友去呢到食waffle好撚正

哥登堡雲貴川椰汁呢啲都必食...唔係區外人嘅話就應該係冇味蕾/唔介意衞生

每次見到有人排哥登堡都覺得冇嘢吓嘛點解有人鐘意食鬆肉粉扒

仲有小蜜蜂 廿蚊杯雙料鮮炸果汁

楚撚x2

終於有啲正常啲嘅回答

Weekend 會行多幾步去lazy creature

黃都唔會食，真心難食

幾時轉嫁？
日昇我下次試下先！

我等人答好耐
唯有自己答

一囗京味都 ok

理西你藍定黃，好食我就會去食

老細同個後生收銀疑似係黃

但廚房同d阿姐全部新移民、都藍到仆街

大陸都好多好野食

Fame Deli
個厚豬勁大塊又煎得啱啱好
70蚊前後有湯有野飲有甜品
不過野飲一般

小房子

豬頸肉
但黃定藍

楚L記x3
送番薯糖水

黃

退晒步了

柒頭

新業主加租

我都係
不過我覺得哥登堡最標誌性係食得太慢會被提醒

舊時就係隱世小店，而家覺得變哂質

我最有印象係廚房唔知焗爐定咩嘅聲

應該係有部運餐小型lift

楚L記好食呀
價錢合理

龍門冰室, 雖然味道一般, 但食情懷...

我淨係知哥登堡黃定藍都好
用豉油西餐嘅標準去看待佢就係劣食

唔係味道一般咁簡單，直情可以用難食嚟形容

但點都要撐....好又一餐, 唔好又一餐啦...

Really

食左好食

成日食 厚切自然豬好好食 食過最唔乾既豬扒

見佢部電視係開viu, 但好似冇表態過

我又唔覺得難食喎, 不過豬油份量係少左

雖然已經冇食大家樂美心麥記，但如果要四間揀一間嚟食都一定唔會食哥登堡

難食到咁都仲有人推真係好可怕

下 轉左手啦？
以前我未搬嗰陣成日食

黃埔多啲

真係退步咗啲 仲要加價

係
上個月去食唔知咩靚叉燒嗰個意粉餐埋單好似6x 70蚊
所以通常都係睇下佢同龍門邊間無人排隊就食邊間
不過有時行過1仔都會入去睇下有咩新黃圈寄賣嘢買

土瓜灣Prime’s Kitchen

韮菜餅推介！

抵食

楚撚記加附近：.。燒烤店唔記得名
高明瀬粉

朱敏記， 唔係講一定係藍

我吃過花園，比較下，佢好好

雲貴川藍

藍

我覺得壹壹幾好食 不過好少

味來藍嘅咩? 我仲成日食 WTF 堅定流?

未fc 但個人覺得無乜可能黃

你搵堆爛屎同一條屎比咁梗係有形狀嘅野易入口啲

Lm

呢個post真係亂鳩咁黎 哥登堡好食？

依間好食？
成日坐巴士經過，覺得個門面好搞笑，但一直未試過

見到哥登堡同椰汁已經唔想繼續碌個post

下 佢係藍？！

黃ga wo

就係心諗明明我睇過app先去食
樓上條友做乜鳩

幾好食 仲幾多人食

差館里林記4寶
明安街生發同三河屋

三河尾張唔知黃定藍
食咗好多年

差館里林記小食藍既

肥媽小食

我都食過花園，兩者差唔多，都係成百蚊食鬆肉粉

要食鬆肉粉我求其搵間快餐食都得

幾乎日日經過椰汁，見到佢哋點開椰子同處理啲椰子

不了

樓豬一嚟就打大佬

紅磡廣場寶城
炸雞脾飯

雲貴川
星洲
我愛廚房
富粥

係咪架？
成個post都係XXX必食
下面就回藍既
有d擺明黃都屈人藍

唔信你咪係wolipay search下囉
係藍既你又唔信咪照食囉 吹你唔漲嫁

品記鮮粉人家

佢擺明搗亂

啲鋪頭，和你eat 話黃，入面又痴晒文宣，佢都可以話藍

問下啫， 唔洗咁大反應既
純粹上次去買個陣， 剪腸粉個哥仔見我成身黑話醒多條比我， 想confirm下啫
唔食咪唔食， 又唔會死既， 食第間囉

黃店

喜喜麵館 食車仔麵 雞翼尖好食 黃的

藍得嚟仲係俾狗食

開利車仔麵
有fd住嗰頭
佢話好食又平
仲要黃

食開屎既人先會話食哥登堡仲要藍到黑
btw, 以前食親雲貴川再飲椰汁都會肚柯

瓏門芝士撈丁

肥媽
景霖
雲貴川
紅磡雞蛋仔
上海包餃店
林記

利申:係紅磡住咗十幾年，宜家人係國外，好想返黎